噚晚喺維園見到Mr.A真身...

原來是這樣的:

仲見到佢天字第一號fan屎 — 柴田ミチコ :

正!

個煙花啱啱開始:

但我冇乜興趣睇, 所以走咗落維園周圍影下:

做乜燒埋我嗰疊

呢隻先係Mr.A

今晚柴田妹會同A叔叔去邊度賞月呢?
(N.B. 今晚唔好着得太揚喇, 費事畀人發現啦! )

仲等緊 Gentoo compile 完
四個鐘後我個 boot time 會快 3 秒